黃大仙有無得求平安符？

我女朋友天生陰陽眼
想問問黃大仙廟有無得求個平安符辟邪

輕輕一推